好多人嘅人生規劃做得唔好 因為唔知自己幾時死

如果知道自己幾時死 會唔會令人生更完美？

或者自定幾多歲要死，例如40，50，60，70，80，90，100等

純人生問題思考，不鼓勵自殺

人生....

全球「和尼畫」#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

睇唔到未來做人生規劃做咩

好有趣呢個問題
但你一世都唔會知
所以到最後
就算你規劃左
你都好難有動力去實行咁長遠的規劃
更何況你跟唔上轉變的速度

結論
唔好諗咁多
活好每一天

例如你今年39歲，諗住得40歲命
無親人，有幾百萬，會唔會拎晒去環遊世界？

或者，冇幾百萬，會唔會簽爆卡去環遊世界？

你仲會唔會上街？
定係死前一定要做一啲嘢改變世界？

就算你規劃左都未必做到

中學果陣有D人以為自己入到hku medic咁

到最後原來自己出到公開試係讀唔成書果批

冇計

求其搵科書投放十幾萬落去讀下

讀完唔知點算好

得不到好分數

我當而家有人睇相佬同你咁講
你都唔會拿晒100萬去環遊世界
你都會質疑個睇相佬有無機會錯
所以你都唔能夠完美規劃

有d似香港人
又要爭取自由
又要日日返工

佢地都怕萬一輸鳩左無晒d野

我40歲夠了
咁長命都唔知做咩

個人經驗：險死經驗令人積極

我都成日諗呢個問題 但都諗唔到答案
唯有盡能力活在當下 可以做既都做左先
我成日都問自己如果聽日就死 唔做呢件事有無所謂

所以我真係好唔贊成啲人成日都話等退休之後點點點
邊個知真係挨得到退休個日

最近睇返讓子彈飛
要群眾同心全力反對現有權力系統
係要有贏硬嘅錯覺或心態
或者覺得自己冇嘢好輸

明顯香港嘅情況係
得少部份人(勇武)認為自己冇嘢好輸
或
理想地願意付出一切破釜沉舟

見到大部份人工照返
現實地用長期戰嚟做理由

無錯！
香港人重係好幸福
犧牲少少自由
去保存佢地的幸福
其實佢地心底裡是樂意的

藍絲比黃絲坦白

只是義士才是真正令人尊敬